淫民幣穿7先係災難開始

一向國家隊托柒

穿7代表陽萎托唔起

托股市定托人仔重要先

Both